請珍惜阿Mag林欣彤

一直都有聽開阿mag, 近兩三年聲勢真係沉咗好多, 佢好似俾人忽略咗咁, 同期巨聲幫中唔好講許廷鏗, 連當日手下敗仗嘅坤哥同刀削面都開始有爬頭之勢。

早幾日响youtube聽佢cover首<那裡只得我共你>, 覺得唱得真係好好聽, 再搵返幾段佢近期唱嘅live片段, 真心覺得佢唱功其實真係屌打90%本地女歌手, 比起之前進步咗唔少, 特別分享下, 希望支持本地音樂嘅可以支持吓阿mag...

那裡只得我共你cover

<一人旅行團+奇怪+浮誇+懸崖花>Live

保良show同陳潔靈pk

特別推薦第二段片一連四首的live, 四首歌剛柔並重, 特別係唱浮誇, 真係超正, 係聽過嘅女版入面真係數一數二

其實香港樂壇入面仲有唔少新一輩唱得之人, 阿Mag前路係比教崎嶇嘅一個, 希望大家花少少時間睇下上面幾段片支持吓阿Mag...

請珍惜林欣彤。

好行夾唔送

呢排咁多打手post

絕對唔係打手....只係噚晚睇叱吒, 見阿mag冇出席, 諗返起佢兩年前都有歌入到10大...有少少感慨所以出post啫

如果影響到各位巴絲, 對唔住

收皮

其實佢唱歌唔差 點解咁多人唔鍾意？
真心想知

一拍埋gem即收皮

首首歌都係個把死人聲...
由巨星幫到而家都一成不變 點撐佢

咁認真講, 歌藝上阿gem真係高佢一班, 但阿mag比起其他同一輩女歌手, 已經贏好多人啦

講live, 我覺得新一輩只有阿gem同gin lee可以話好過同穩過mag.....

巴打如果有少少時間可以睇下上面片段, 其實我真心覺得佢比以前進步咗好多

好多人一講阿mag就話佢嗌歌, 鼻音好重, 咬字唔清晰, 但如果你有時間聽下, 佢呢d問題真係改善左, 特別係咬字

唱歌係有技巧，係高班，但係聽佢唱既歌始終入唔到心，感染唔到我。佢好多歌聽幾次就厭，因為佢把聲真係打入唔到我個心。我聽音樂就係咁單純，無感覺就係無感覺。希望樓主可以搵到其他知音人啦。

佢把聲有特色 但好撚難聽

唔知點解覺得佢把聲好怪
但又唔算好難聽

屌咁講唔通AGA嗰啲叫有技巧好聽咩

唱歌好似含住條撚咁 聽到好辛苦

咁我都好同意, 聽歌真係好個人好講主觀感覺嘅。好似容祖兒都有人話佢唱到入晒心, 亦有人話佢賣弄歌藝冇感情, 亦正如有人會覺得aga 吳若希 hana唱得好...

其實噚晚一路睇叱吒一路追post, 真係幾感慨, 唔同歌星出現都總有一大班人出嚟否定佢地, 點解唔可以單純啲去講音樂...

我唔否認有啲歌星真係有自己問題或者不足, 不過只係想講, 香港廣東歌樂壇真係越嚟越衰落, 好多大牌都走返大陸搵食懶得理香港呢個市場, 不過其實都真係仲有唔少有心人選擇响香港默默耕耘, 就算唔支持, 都唔好加多兩腳....

我知我講多咗, 請見諒....

個死人唱腔好撚難頂
首首歌都係咁

識貨

琴晚有出席wor ching

垃圾